幾舊水機頂盒睇ViuTV、NowTV、開電視、有線、港台，同CCTVB說不了！

可以睇到以下免費電視頻道
有線新聞台、直播新聞台
開電視
NowTV新聞台、直播新聞台
港台電視31、32
ViuTV

如果可以嘅話，請申請上台睇
以下教學係比唔方便搞上台嘅巴絲

Android-TV版
1. 打邊爐最緊要個煲，首先你要有Android電視，或Android機頂盒
電視就唔講啦，有錢換電視嘅話，請比錢拉埋線裝電視
機頂盒就五花八門，感謝強國，總之你揀部行Android嘅就得
不過要注意，最好係Android 5或以上
因為太舊版本好多奇怪問題
FYR，而家最新係Android 9，10都就嚟出
推介：
- NowE 機頂盒，同CSL (PCCW好似都有) 續約就有，可以唔續約單買
好處係有Playstore，而且好多嘢睇，不過無得裝Netflix

- FireTV，以下網站買，搵
無Playstore，要自已入APK，睇日本美國content要VPN
不過有得裝Netflix，而且4k HDR畫面好撚靚！
Stick日版
Stick日版4k
Stick美版
Stick美版4k
Cube美版

2. 如果你機頂盒有Google Playstore，請去搵TVHK：

3. 如果無Google Playstore，可以自己安裝APK
All version APK

3a. 係電視或機頂盒開browser download APK
如果內置browser download唔到APK，可試Puffin Browser
3b. 係電腦download APK落USB手指，係電視或機頂盒到裝
3c. 用adbLink
3d. adb

KODI Addon版
如果用唔到Android，可以試下KODI addon版，裝到KODI就用到
當然要係新版KODI啦

改DNS，令屋企上唔到賣TV濕扒

舊post
三舊水成本，機頂盒睇ViuTV、Now、有線、開電視、港台

日版FireTV Stick 4k
PrimeDay日本Amazon買，經代運寄嚟香港

日美都會係兩腳插，不過只係USB攞電，你自己搵個USB插頭就得

本體

遙控，唔知點解有紅外線

不會讀系列

如果支嘢頂住就可以用呢個

Pair遙控，禁住個HOME掣

揀language，係無中文的

因為係日版，就算揀咗英文，段片都係日文

initializing

玩得

v17b1
熄app重開會自己播返熄app前播嘅台
幫手試下有無問題

呢幾日應該會有desktop版
(Win Mac Linux)
啱啱整好，Linux試咗

btw巴打絲打用完覺得好用記得去playstore評個分，等多啲無上連登嘅人都睇到呢個app

唔得
永遠都係viutv
轉台都hold住左viutv
要轉多幾獲先轉到台

我睇緊有線新聞台
然後HOME，入返app，會繼續播返有線新聞台
熄moom再開，都會繼續播有線新聞台

你可唔可以講下步驟係點樣？
你果部係乜機？唔記得咗

入app
轉台
上一頁上一頁上一頁
開app

我係android9手機

係喎，An 9手機完全揀唔到其他台

v17b2
fix轉台bug

V17
- 開app後重新播放閂app前播嘅台
- auto-update

想問下fireTV 係咪CONFIRM 裝個APK 就得？
係嘅話今晚去買

係，不過要部電腦幫手，無得經Amazon app store裝

我果部都終於到

推

Fire TV USB供電，HDMI video out

之前點樣唔得？唔記得

V17出咗啦，記得update

3. 如果無Google Playstore，可以自己安裝APK

有無巴打可以寫個教學點係FireTV裝APK

但我點喺fire 個stick 到裝？ 點transfer 個apk 過去？

3a. 係電視或機頂盒開browser download APK
如果內置browser download唔到APK，可試Puffin Browser
3b. 係電腦download APK落USB手指，係電視或機頂盒到裝
3c. 用adbLink
3d. adb

3C，用ADBLINK啦，最簡單

巴打好嘢
但我想知now新聞係個source問題定係我個陳年盒子問題睇唔到？

有無多啲detail呀，陳年盒子乜型號，乜android version？

android 4.4 himedia 唔知咩型號

HD600A四核 Android 4.4.2

Android 4係有奇怪問題問唔到部份台
你聽日留意下，我下一個version可能有work around

其實睇到有線新聞已經心滿意足了
巴打一生平安

多謝巴打你整依個app先

如果想係電腦睇有線新聞可以用咩方法

已經有電腦版，不過要執一執，等所有人都可以一開就用到

我今日先插落部電視到咩都未搞
但係唔知點解prime video睇唔到

VPN

其實可唔可以電腦版搞到好似之前protesttv

幾個視窗一齊播

要vpn？
但係我手機冇vpn 都睇到反而開咗vpn就睇唔到

ドラえもん無字幕，重想練下listening

可以multi windows
用咗最懶嘅方法，確保做最少嘢但最多platform用到

開prime video後揀片，揀完片後播，佢有乜 geo ip error
開vpn就睇到
hulu就開唔開都唔work
我自己日本host vpn

你係個fire stick度裝vpn?

係
我見fire tv hacks啲網站好推ExpressVPN
check過應該香港公司黎

我就自己setup wireguard server
不過fire os無得改kernel driver support
叫做用到，不過唔會快過openvpn

小米盒子得唔得?

android就得
android 4嘅話等多陣

我有express vpn account ,
用開

要push翻個apk入fire stick

有無手足用TVHK APP在電視盒但睇唔到Now News？App已是最新版

Android 4？

PUSH

好似係

An 4係有未知問題播唔到某啲台，請等update

Thanks

我既做法

- 電腦download apk
- upload apk 去 Firefox Send
- copy 條link去 縮短
- 電話裝fire tv remote app方便打字
- fire tv開browser
- browser download apk

唔好意思

想問係咪駁wifi就用得
我真係0知識

個remote app無得copy n paste好蠢

睇你用乜機頂盒，通常wifi都夠做，想穩定啲咪插返上網線

Raspberry pi zero 陣亡

太容易死機 ram 唔夠

lm

RPi0本身for你IoT用
不過IoT我又寧願玩Arudino

v18

用Android 4嘅巴打，請裝MX Player，或你想用嘅player，設定時揀外置播放器，設定返記住你嘅選擇。如果問你由頭播定繼續播，揀由頭播。

VLC試過ViuTV同NowTV都食唔到。
樂視播到ViuTV同NowTV，不過就算插線上網都好矇

另外可以選擇自動複制播放網址，隨你點用

海外用戶會自動隱藏ViuTV同有線，因為佢地block你IP，你反正睇唔到。

v17用戶請人手update，自動update改咗嘢

如果有Playstore，請盡量跟Playstore裝同更新，咁樣個app排名會高啲，多啲人可以見到

APK用戶唔該都去Playstore評個分
v18 APK

想問下隔離Eleven 同你呢個有咩分別

我個fire tv瘋狂出505 error睇唔到prime video

唔知係咪美版同日版嘅分別

Eleven巴打個project係我呢個嘅fork嚟
即係佢base on我呢個改嘅分支版本
佢果個會有多啲特別function，但要較高版本android先用到
我目標係最多人睇到呢堆台，所以低至An 4.2都用到

你個Fire TV係日定美版？
505係點樣show出黎？有無相？

似overseas IP啦
VPN咗未

vpn左，用netflic睇緊 the office

改咗啦都係唔得
去amazon 問咗個客覆佢話返stick 4K 唔support香港

都預咗係呢啲19理由
搵第二個VPN試下啦

有無辦法fire tv night mode到，夜晚睇真心會失眠

轉左nord
唔得
但係喺手機又可以投射去睇唔知點解

我用日版加wireguard，太多嘢唔同

wifeguard幾錢

自己起

utv有有線播

部NowE用官方個app睇睇下仇老爺爺彈app
我個app直情error開唔到viutv

都係fire tv好，又靚又穩定

我轉左另一個有prime既account又睇到好難觸摸

push

用緊樂視電視都係睇唔到now
一定要裝mx player 先得？

內置個player播唔到
你有無用開乜player，可以試下
VLC我就試咗唔得
MX Player可以
不過應該樂視硬件太渣，睇到都好矇

V18

Fire tv stick 4K: 按上下/左右轉台會跳返去主畫面先再轉台

小米盒子s: 按Viu tv會彈app

Fire tv stick 4K: 按上下/左右轉台會跳返去主畫面先再轉台
因為要就自訂外置播放器，新版改咗係咁
遲下睇下執唔執得返靚

小米盒子s: 按Viu tv會彈app
我NowE盒都會，未知點解

v19
- 播放時左右拉轉台
- 手機介面播放時全畫面
- 根據系統設定顯示畫面方向
- 改變PlayStore偵測方法

有PlayStore嘅巴打，請搵 TVHK

用緊v18嘅巴打，重開app有自動更新

APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

windows 裝kodi 會唔會好D
唔洗搞多個program

個program已經整好，係windows行唔到咁解

我個program call ffplay的，我試過就咁call ffplay播m3u8都死，明明係linux行無問題，唔知關唔關我係virtual machine度試事

viu黃色同藍色app都冇得睇電視用好on9

鄉下係邊度小心啲
如果返大陸 唔好用自己用緊部手機

係囉屌…
我有NowE盒，想開經緯線俾老母聽，竟然無
app又係fire tv用唔到

🇨🇳

v19 我每次開app都會去返主畫面 同埋用mx都係播唔到now
但反而v17可以每次開app入返上次睇嗰個台

利申 android tvbox 4.4

開app嘗試播片然後彈返主畫面？
係咪話個台播唔到？係嘅話係邊一個台？

v18開始加咗自訂external player
轉台係會彈一彈返出主畫面
如果load得慢，感覺上就會似hold住咗無反應

Now播唔到
我意思係之前v17我一開app就自己入左有線個台 但v19開app就會喺主畫面 唔會直入任何台

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

係喎，唔識入返上一次個台
聽日fix

樂視盒子睇唔到now
update 埋v19 都唔得

直接登記 now /icable.

v20
- 修復開app時繼續播上次播緊個台
- ViuTV 及 NowTV 係 Android 4 可用 MXPlayer 播放

1. 有PlayStore嘅巴打，請搵 TVHK
2. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
3. APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

我想係Google度promo個app
佢係每個安裝計錢，最平HKD1.5左右一次
可以set每日上限

希望有心有力嘅巴打絲打幫下手
多啲人轉台，少啲人俾CCTVB荼毒

我落咗少少錢廣告，如果有巴打見到，print個screen我睇下，我唔sure自己會唔會見到

電視行an4.4，用埋mxplayer，但nowtv都長load睇唔到。但都多謝巴打

我用樂視4.2，全部台睇到喎🤔
不過睇到都勁矇，換隻fire tv啦

fire tv用Apps2Fire裝app又幾方便

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

係咪就咁買部機 唔駛上台嗰啲嘢 都睇到嗰幾個免費台？
唔係好明

買個行Android嘅機頂盒就得
推薦Fire TV

明白

錯過prime day, 等緊fire tv 減價

我就係prime day買

之前us amazon有refurbish賣，好低

多謝樓主，我啊媽而家睇得好開心

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

我想係Google度promo個app
佢係每個安裝計錢，最平HKD1.5左右一次
可以set每日上限

希望有心有力嘅巴打絲打幫下手
多啲人轉台，少啲人俾CCTVB荼毒

十卜

Fire tv係咪點都睇唔到hulu

Fire tv係咪用vpn都睇唔到日本hulu

我係，但應該撞手神睇下個IP有無blacklist到

有舊leTV盒可唔可以用嚟做改裝

咁我想問賣TV濕靶改唔改到？

利申: HKBN送既, 屋企人冇用到

可以，但Android 4睇Viu同Now矇到九彩

應該唔得，佢應該唔是Android黎

留名

有冇試過exoplayer?

未研究到點換
等高手fork黎改

呢個apk 超正

Android 4 （我自己用letv 盒子） 要加裝埋個mx player 就可以輕鬆睇到

多謝，金已課

點解唔用我post果個APK
唔驚3rd party website加料咩

Viu同Now矇唔矇？

我頭先未睇到
睇到而家DL 緊裝緊
我盒子冇Google Play 我都搵左好多日，Google 緊見到呢個post 諗住開心share sorry

我係Google Play度加返呢個post網址啦

多謝你，我住村屋已成功擺脫tvb，超清超流暢

唔知點解無收到paypal email
係鄉下login paypal又要收sms，但收唔到
多謝你先

mx player 加持等幾秒應該係佢return bandwidth 夠就會變清。。之後就，超清，超順

你用緊邊部樂視？
我買咗部U2黎試，用1000m寬頻試都矇到喊喎

手足，我用緊呢部

我google型號啲人叫呢部4k版
可能你呢部靚過我收返黎試果部
用到就好

唔該幫手去play store評個分啦

有條友話幾日用咗幾gb data然後俾我三星
關我乜事啫

睇streaming 真係用咁多data嫁喎！！！！

佢仲問點解無tvb新聞台

暫時試左viutv 冇咁清，有線直播台無端端失踪，其他一切順暢，高清！

on9 到....

網絡夠快嘅話，播一陣就會清架啦
cable佢自己個server唔穩定，我見佢死過兩三次

我已經删除左電視本台嘅新聞台，
話屋企收唔到算
轉用呢個app 多好多台！

已經好正，多謝你嘅心機。

我都因為呢個app先知有咁多台
之前無睇電視好耐
而家會追Viu啲劇

介紹俾人用

已廣傳！

v21
- 嘗試修復某部份硬件上不能開啟程式問題
- 加入警告字眼，提示睇片係會用網絡流量

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

絲打？
我啱啱睇過Paypal，無收過錢喎
你有無俾人呃咗

幫推

樂視盒子睇唔到所有Now 頻道
OS: EUI 5

試左換
之後係4.2度播
播到所有台
但明顯地冇原裝mediaplayer咁順

等唔等於android 5
試下裝mx player，揀用external player

以我理解exoplayer係好過internal media player喎
pull request我？

聽日先
我拎黎睇波 明顯地fps係差左

樂視？
其實係咪hardware差咋

Hardware係差
我用電話睇冇事

我用4.2
原裝player睇有線新聞+有線直播台順
Rthk會lag
Now+viu睇唔到
Opentv聲畫唔同步

但轉用exoplayer之後就睇到晒冇問題
不過fps差啲 冇咁smooth

我由v16開始cust左個比自己
依家寫左exoplayer 既fragment
除左有線兩個台之外
其他台都用exoplayer
Rthk用番原裝m3u8都冇事
上下制轉台識轉換合適player

所有台都播到 又清
新聞台冇咁smooth都ok

你想全部改做exo定部份台改好似我咁？
前者易 後者要啲時間

android tv 7.0
內置player
轉viutv即fc
同埋有冇得再縮小delay

全部

轉viutv係用方向掣，定主畫面入？
FC係成個app quit，定返出主畫面？
電視/機頂盒乜型號？

delay係指乜？

Fork左黎改

我呢

Fire TV stick減價中

Fire TV stick減價中，兩舊幾水簡單飛起CCTVB

方向掣
成個app quit 不正常終止
ccc air stick 4k 原生android tv嚟

用tvhk睇now直播台同用電話開now news個網睇會慢十幾到幾十秒

個問題我得閒睇下，我唔係香港
確認一下，你用緊V21？

電腦直播個原理，係你問server拎一個playlist，個playlist入面放咗n個短片，砌埋你睇落好似不斷咁睇緊電視咁。唔同device問server拎嘅時間唔同，拎到果張playlist內容都唔一樣。你開n部機試，n部機播緊嘅嘢都唔一樣的。呢個同大氣廣播唔同嘅地方。

v21？

個app乜version？

play store裝最新版

play store應該是最新

Tvhk真心唔建議改晒做exo
因為廢機播會低fps
反而好似我咁一啲exo一啲mediaplayer會好啲
星期一得閒再搞

求update kodi
港台32 好似睇唔到

會唔會有panasonic forefox os tv版本

31睇到？

Firefox OS要研究下乜黎先

搞掂哂 雖然屋企人都黃底
但多幾個24小時新聞台比佢地睇.就更好
全面抵制CCTVB
買左FIRETV

幾舊水就唔撚洗睇CCTVB 新聞

apple TV 有冇apps睇其他新聞？

寫i嘅app要用mac機，等其他巴打搞啦

你搵下有無KODI，有都得

Fire tv用邊一個app?

FireTV要自己裝APK
之後update，app入面會handle

3. 如果無Google Playstore，可以自己安裝APK
All version APK

我想問下 firetv原生播放器係咪 睇now 新聞/直播 唔會轉清
咁我係唔係都要入個mxplayer 入 firetv
但唔係內置player 用唔到上下左右轉台
左右轉台真係好方便

你裝咗睇到但好矇？
正常播一陣(1min內)就清，清唔清同你網速、硬件有關係
我用緊FireTV 4k版，好清

我無買4k版
睇到啊 不過起格好似睇緊av咁
網速應該無問題 500mb

我轉左外置播放器 用firefox 睇就好清
係原生矇
有無方法可以預設係用firefox個播放器

照計唔會咁…
不過你咁講，試下裝MXPlayer啦

OK thanks

report after try

Sorry, 有少少低能問題

內置player係邊一個?

就係乜都唔使裝，Android跟果個
外置就係你另裝嘅player咁解

搞掂, 唔該晒

幫手playstore評個分

v22
- phone layout

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

Download咗，勁正
好過用now新聞直播app，畫面勁清
但我睇唔到viutv同開電視

更正，係睇唔到ViuTV同港台31

點樣睇唔到法，形容下
同埋用乜hardware、乜android version

上個post 入面想問Kodi的addon file個zip檔條link死左， 可以再share嗎？

firestick 可唔可以裝 nowe

原來個網址過咗期
你等陣再試試

唔得，now e app好垃圾

v23
- 加入新頻道
- 只有Android TV會自動繼續上次播放

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

岩岩更新咗，仍然睇唔到ViuTV，一直都係load緊嘅狀態
用緊樂視U2

有用MX Player？

612 721 811

冇，但其他台都睇到兼超清超順

樂視An4係咁，請裝MXPlayer，用MXPlayer黎播

樂視U2試過播到都超矇，不過你都試下先

買部安博，裝個apps就得啦

你問我？定有乜建議？

買最舊個隻安博，再裝apps

350蚊

算啦，我主要睇新聞台😂
睇viutv我用返browser睇就ok
唔該晒巴打

我用樂視u2 要點校用mx player?

select external player when launching app 1st time
clicking on a channel icon will ask you for which player you are going to use

我懷疑用樂視裝會skip呢個step
不過我睇到now同有線新聞已經心足

try "clear app data" or reinstall
and make sure mxplayer is installed

我淨係見到請注意個對話框 見唔到揀player嗰個

試晒咁多個version， 16係最好， 全部台都睇到高清， 但係啲icon死曬

乜嘢機，乜Android version？

我用緊屌米盒子s，屋企網速得 30M
用緊 ver 18，我呢個網速都高清同順，好正，thx 巴打

另外，我夜晚唔熄機唔熄 apps，第二朝好多時發現畫面 hang 左，now 台同 cable 台都會發生，我按上一頁又識跳去個 apps 既主畫面(所以我諗應該唔係個 apps/部屌米 hang 左)，再按入去又好順咁睇得返。想問問係佢地訊號問題，定係咩問題呢，thx

同埋而家 ver18 用得好既話，建唔建議 up 上去 ver21

你講呢個問題尋日有巴打同我講咗，整緊
係因為啲台嘅網址有時限

亦因為咁，你點都無得繼續用v18
等update啦

thx 巴打
加油
香港人加油

Viu 睇唔到

乜hardware、乜android version
點樣睇唔到法

佢不停load，但其他冇問題試過用外置內置都係viu唔得

bosstv 5.1Android

巴打你mom住post
咁快覆

你係香港定外國？
Viu有bam外國IP

用緊電話或電腦嘅話，一有人reply就會見到啦

用左vpn連左翻香港，如果viutv app睇就冇問題，用巴打個app就唔得

我見有人話佢部機得V16睇到全部台
想試啲嘢

我樂意做白老鼠，到時候你揾我

試下viu睇唔睇到？

都係唔得

我係鄉下，我開都係播唔到
有無係香港嘅巴打睇到？

好方便, 多謝晒

It’s now or never.
We are at the point of no return.

8.18
Heung Gong Yan
Wai Yuen Gin
Heung Gong Yan Ga Yau

點樣先root到之前HKBN送果舊Letv盒仔

有冇Windows版?

有整desktop版，但未研究到點包裝俾windows開

👏🏻

多謝巴打

會唔會考慮加埋ViuTV 6英文台

同埋now e 盒up咗v23之後介面好lag， 但播片冇問題

Viu英文台可以係邊度睇到？

Clear data/cache 之後OK

請問安博可以裝嗎？

手足們有咩盒子推介？想買俾阿爸阿媽睇有線新聞

v24
- 每四個鐘重新拎播放網址
- 根據系統設定旋轉畫面 (orientation)
- 允許設定成系統啟動畫面 (launcher)

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

btw你個NowE有無Android update？
有巴打話有，但我唔見我果部有

安博係Android，理論上可以

我自己就介紹FireTV
大路嘢，平，又細隻，又唔是強國嘢

小米盒子S Android TV 8.1有嚴重轉台bug
一轉去ViuTV個app就會閃退
而且以後開都係咁
要喺settings apps clear data reset個app先開得返
但問題依舊
最新版app都係咁

Lm

想問Google play 個tvhk同港人話電視有咩分別？

TVHK係我寫，即呢個post講緊個app
港人話電視係改我個app出黎
港人話電視個post應該有寫分別

我set唔到做launcher🙈？

利申：FireTV

FireTV官方無得換launcher
不過xda好似有方法，我研究下

v26
棄用Android內置舊有player，用新版player

NowE盒開ViuTV唔會彈app，不過仍然要多少少時間load
唔清楚係Viu server問題，定改咗嘢，我可以改嘅應該得咁多

由於改咗內置player，如果播唔到片，請留言或email話我知：硬件型號、android版本、問題形容

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

FireTV 4k version

v27
- 修復自動更新播放網址問題
- 只係啟動時偵測IP國家位置

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

v28
- 自宅警備員模式，畫面一開四

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

v29
- 自宅警備員模式，畫面一開四 (minor bug fixed)

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

多謝樓主 買左一支stick 同用你個app ，超正
打算買埋俾老人家，救得一個得一個

好人一生平安

FireTV的確幾好
係差在無PlayStore
我隻4k ver係4k moon出四格畫面都唔lag

btw幫手playstore評個分

冇android機冇得正評 🙇🏻‍♂️

paypal 支持 但係唔得？

<Currently PayPal accounts in Hong Kong are only able to send payments. This recipient is not eligible to receive funds.>

照計唔會限國家，我都試過捐俾外國勢力
我研究下，多謝你先

請問樓主為甚麼我只能出到2個畫面，即32 和 77，另2個新聞台畫面是黑色的？

請問樓主為甚麼一開四，我只能出到2個畫面，即32 和 77，另2個新聞台畫面是黑色的？

另外兩個台係乜？開單一畫面時睇到？

開單一時看到所有台，一開四加入有線新聞，now 新聞，32，77，前兩個會黑畫面。

我比較懷疑你部機唔夠力開四格
不過都要再observe下

樂視U2

Sony Smart TV Andriod V7.0
剛測試無論怎樣選台，都只能一出兩個台，有時右上，左下，有時左下，右下。

如果單一睇睇到，多開睇唔到，應該係唔夠力啦

我有諗整兩格only，但比例會好怪

不知樓主研究一開四時每個台降低解像度能否解決不夠力的問題呢？

個解像度係自動架

如果樓主研究到方法解決就好了，無論如何，感謝樓主的這個功能更新。

諗緊畫中畫，兩個畫面

而家先開FB Page是咪太遲

Android 4嘅機頂盒，例如樂視U2
一定要有PlayStore先work！

1. 裝 360超級ROOT，然後ROOT機
2. 裝 百度手機助手，然後入面裝Google Play
3. 登入Google戶口

之後開app，如果睇到啲台logo就表示成功

ViuTV可用內置player播放

NowTV都係唔得

v30
Android 4嘅機頂盒，如樂視U2，安裝Google PlayStore (要root)並登入Google帳戶後，可以睇到台logo，以及用內置播放器睇到ViuTV及NowTV

ViuTV

NowTV

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store

3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

籌款係Google落廣告promo個app

有冇辦法預設一開app就係某一個台🙈
老人家搞唔掂

我裝左之後，冇TVHK簡既🙈
隔離post個app就有

我係裝依個～

開app會自動播放上一次播緊嘅台
定你都係想set死一個台開app時播？

FireTV？

wilkovatch commented on Jun 23
1. 裝"cloned LauncherHijack apk" 同埋 "SettingsTest"
2. 開"SettingsTest"
3. adb shell pm grant com.example.settest.settingstest android.permission.WRITE_SECURE_SETTINGS
4. 開"LauncherHijack"，應該就有TVHK

有apple tv, now e
可惜now新聞冇電視app

我想set死播一個台

做哂冇呀🙈得港人話電視，
可唔可以手動加入去架？

okay next version

I can see wor...
try toggling "hide system apps" or "launchers only" on top-right hand corner?

e.g.?

謝樓主，已經安裝左好多部電視。

now e咪有now新聞直播

謝謝..
老人家學唔掂

同步播4格個到，選左一次冇得reset過啲台，可唔可以加返，感謝

得，會有

I Cable cut 唔架

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實cable幾好呀，點解要cut

v31
- 可自訂啟動播放頻道
- 可重置多台同步設定
- 轉換國家時自動重置多台同步設定

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store
3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

LIKE埋Facebook Page

籌款係Google同Facebook落廣告promo個app

寫個ios版啦

裝左apk 好撚正

幫手評分、like FB，同share俾身邊朋友啦

Google play上架要幾錢？

一次性俾，唔記得咗啦
你又有app想上架？

fire tv stick can't update in app

點樣cant法？形容下你見到乜？

啱啱望過，server個file無corrupt喎
你而家用緊邊個version？

尋日update完v30

但其實之前一直都未試過係app內成功update

次次in app update都出呢句？
自己download apk裝又得？
個apk係android file host度download？

sorry, 唔記得係咪呢句

自己download apk呀，係pc去android file host度download

第一次開app，會問你一堆問題，果陣你有俾讀寫檔案權限？

好奇怪…

unknown source開咗？
試下開埋adb debug？

剛uninstall咗，再重裝v30, 撳咗下面既野，依家得咗
upgrade埋去v31

不過尋日v30多台同步好順，v31依家播一陣就得2個台識郁

唔通你之前無俾permission
而無permission下我又check update？
聽日check check

記憶中無改過有關嘅嘢喎
試下restart隻FireTV？

restart咗，播咗陣，之後一個台停咗，之後第二個，第三個停埋

係咪v31大食咗，可能fire tv頂唔順

岩岩試過啟動播放頻道個setting
不過一重開機個setting冇左🙈

你隻FireTV係邊隻？新？

我無放返你揀個option落個選單度啫
但應該識播你揀果個台架？

試下呢個會唔會好啲？

有無巴打用FireTV開唔到Now？
同network，我電話開到，FireTV開唔到

試咗，開唔到NOW

我係最新既FIRE TV STICK 4k

我一重開機就唔識播番簡果個台～

你係重開機後會自動開app？即set咗launcher？

係呀，我set左launcher

好，我睇睇

巴打，想問下你每次睇完，隻FireTV係咪會斷電，下次睇就重新load過個FireTV個system？

搵工要緊呀！仲要鬥長命

係呀～斷電重新黎過

我都發覺到重開新會播唔到啦
不過平時唔會重開，所以一路都唔覺

巴打，我岩岩 update 左去 v31

想問問有線直播台，個畫面比例有無得 set 返做全螢幕呢，thx

佢個台本身個畫面係咁
我強制拉到全螢幕阿蛇會變肥仔

原來係咁，thx 巴打

btw 肥仔蛇

v32
- 允許設定播放畫質
- 使用手機網絡播放會有警告
- 多台同步時，發聲畫面會有慣框線標示
- 設定時，顯示上次設定的選擇
- RTHK-TV改返用畫質自動調節網址
- 修復啟動時有機會播唔到部分台
- 只對Android 4強制啟動TLSv1.2
- 加入支持TVHK方法

1. 用緊v18或以上嘅巴打，重開app有自動更新
2. Search TVHK @ Google Play Store
3. All version APK

唔該係PlayStore幫手評個分，等多啲人可以見到個app

LIKE埋Facebook Page

籌款係Google同Facebook落廣告promo個app
PayME (無手續費，請用手機開)

PayPal (手續費好貴...如果捐少過10蚊差唔多比佢食晒)

感激捐錢果位巴打

報告一下，而家係google落廣告每月1200
FB好平，不過好似無乜用，準備停咗佢

一般情況黎講，請問買有google playstore 既機頂盒係咪會方便啲？

update 方便d 囉，如果你唔太識入apk

不過就好多都係大陸野

係方便啲
不過我都唔知介紹到邊部俾你
Fire TV就無Play Store
我呢個app裝完以後可以自己update
但多數app都預你經store裝同update

感謝巴打donation

開果下會閃，之後應該無閃？

好似好多機都頂唔順一次播4格…

Fire TV 原來減緊價

Fire TV Stick 4K 5480 JPY

Fire TV Stick 3980 JPY

Fire tv 日版除咗裝你個app 仲可以做乜？ 其餘內置app 係咪要vpn 至用得到？

理論上所有android app都裝到
內置video service，試過部份vpn後用到

NEW POST

我上咗Android TV 9啊，速度好似慢咗，唔知關更新定裝多咗app事，之後由4k落返1080p速度就okay

update android version後通常要reset一次部機，就算手機都係

啤梨晚報【馬健賢"啤梨"】，推介果部【sweetie tv box】，講到天上有、地下無，任何世界上節目及直播都睇到，有冇人知係咪堅?!

raspberry pi黎
我本身無聽過，一search就認得
LibreElec咪即我之前整果個addon果種
FYR，RPi 400HKD左右
當然我唔知佢包乜節目俾你

佢話世界上任何要收錢先睇到，佢都可破解及免費睇到 ! 仲有萬幾首歌內置，可以唱卡拉 OK !

不過都講明本身係電腦，只係裝左 APP 好似電視盒咁用，但佢啤梨晚報賣得好犀利，網上反而好少人提及好唔好用???

如果乜都睇到嘅話即係非法轉播
佢俾人cun檔就乜都睇唔到
睇你覺得值唔值啦

佢賣其實海關都可冚檔，同埋佢成日屌POPO，POPO幾年前拉過佢告唔入，依家都唔多敢搞佢! 藍屍鄉黑都忌佢幾分，好野 !

竟然告唔入

真新聞

假新聞

本身無機頂盒 就咁插落部電視既HDMI睇唔睇到？

插啲乜？

我買左個fire tv stick 4K 直接插左落去部電視既HDMI 到
乜野反應都無
請指教

fire tv插咗電未？

Yes
我插個下 個畫面出左個fire tv logo
然後就全黑

電邊度黎？電視USB？定跟機火牛？

USB插頭 > cable > stick > extender > Panasonic 電視既HDMI

照睇情況應該係唔夠電
但如果你用原廠火牛同USB線應該會夠電
有無叉到5V2A嘅尿袋試下供電？

我用左apple 個插頭
明明對過d spec 係一樣

我連remote pairing 個畫面都去唔到

set好晒 但之後一開電視就黑畫面 用到fire TV個遙控 但無野睇
巴打知唔知點搞？

唔明你講乜，黑畫面無野睇你又點知用到遙控？

我用fire TV個遙控 係黑畫面較電視大細聲同mute 佢show出黎係較到
岩岩reboot左又得 係咪每次都要reboot先睇到？
仲諗住買黎等兩老一開電視就有真新聞睇

FireTV個電插邊度？電視機USB？

記憶中我果個都好似咁，FireTV無用一排會sleep咗，搵下option有無得令佢唔sleep

唔係呀 用左電話插頭
唔該巴打

明白 唔該巴打
但我都係一個朝早無用 咁即係次次都要reboot咁濟

我果個唔使reboot，禁下個遙控會著返架喎🤔

頭先試過唔得
要抆左插頭 重插就得 如果再係咁 我再研究下先 如果要下下抆插頭都幾煩

會唔會係開電視果陣去錯台咋？
試下用FireTV遙控wake up，然後用電視遙控轉下台？

特登check左係fire TV個hdmi台 之後按左home 上下左右中間制都唔得
如果再係咁 我再試下按多幾次先 唔該巴打

點解用左firetv 睇電視細聲左咁多

電視台、碟機、機頂盒等，不嬲個音量都唔同

咁有冇方法大聲d 開到最盡都好細聲

fire tv好似無自己音量較，我都唔sure是咪代表100%
要搵搵

你地裝黃色viu app 開app個陣會唔會卡左係登記會員個頁？